{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119347",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "을밀대"
    },
    "text": "乙密帯\\n\nソウル麻浦区塩里洞147-6\\n\nウルミルデは40年以上営業している麻浦一帯の平壌冷麺の美味しい店で、11:00~22:00まで営業しています。 ここでは韓国料理を提供し、100席のスペースと6つの部屋を備えています。 ウルミルデは若年層を主なターゲットとしていて、平壌冷麺を特色としています。 伝統的な平壌冷麺とは若干異なるスタイルで、麺にはでんぷんが若干追加されていますが、そば固有の味と柔らかさを保っています。 出汁は牛骨で茹でた後、牛胸肉を入れて旨みを出し、これ以上添加物がないため淡泊ながらも風味豊かです。 また、冷麺の上にのせるゆで肉は、韓牛胸肉を茹でて柔らかく香ばしい味を持っています。 名節にも営業しており、依然として多くの人がここを訪れます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウルミルデの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウルミルデは11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウルミルデの場所はどこですか？",
            "answer": "ウルミルデはソウル麻浦区塩里洞147-6にあります。"
        },
        {
            "question": "ウルミルデは何年以上営業していますか？",
            "answer": "ウルミルデは40年以上営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウルミルデの特色料理は何ですか？",
            "answer": "ウルミルデの特色料理は平壌冷麺です。"
        },
        {
            "question": "ウルミルデのスペースは何席ありますか？",
            "answer": "ウルミルデには100席のスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ウルミルデはどのようなターゲットを主な対象としていますか？",
            "answer": "ウルミルデは若年層を主なターゲットとしています。"
        },
        {
            "question": "ウルミルデの冷麺はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "ウルミルデの冷麺は伝統的な平壌冷麺とは若干異なるスタイルで、麺にはでんぷんが若干追加されていますが、そば固有の味と柔らかさを保っています。"
        },
        {
            "question": "ウルミルデの出汁には何が使用されていますか？",
            "answer": "ウルミルデの出汁は牛骨で茹でた後、牛胸肉を入れて旨みを出しています。"
        },
        {
            "question": "ウルミルデの冷麺の上にのせるゆで肉は何ですか？",
            "answer": "ウルミルデの冷麺の上にのせるゆで肉は韓牛胸肉です。"
        },
        {
            "question": "ウルミルデは名節にも営業していますか？",
            "answer": "はい、ウルミルデは名節にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウルミルデを訪れる人は多いですか？",
            "answer": "はい、ウルミルデを訪れる人は依然として多くいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 392
    }
}